阿仙奴我屌你老母笑西咩

笑四

又食又拎 連尾彩都唔放過

宜家先收割光環

出狗糧

樓主好耐冇見

佢早排係狗竇唔肯出黎

sor唔記得幫樓主戴狗罩

留返俾你自己啦屌你老母

笑